覺唔覺得識跳舞嘅女仔好吸引

識條hip pop 嘅女仔真係好正呀
點解我仲未搵到

由其是d 高嘅女仔

不過識條舞嘅肥婆唔計
最多加少少分

條你老母

跳囉 咁惡架

最後咪又係睇樣

唔好將個事實講出嚟

架你老母....

多謝你咁欣賞我

你個名

我叫豬撚牛
b代表bb

唔好扮識跳舞喎

覺唔覺識得跳舞嘅靚女好吸引

我跳舞好靚
又係高妹
快d黎溝我

同意
靚女仲要識跳舞加好多分
要皮膚白個隻

快d pm 我啦

支拼賤種

粵拼呀

無知一問連登係咪冇pm功能的

你p 牌

kpop正d
勁誘惑 d舞蹈勁凸顯曲線
變速個力度拿捏得好更加誘惑
已經唔識形容
我係女仔睇泫雅都望極唔厭

跳kpop 個d 佢地扭腰好勁

G